黑警呼籲學生自首反而代表你哋應該堅守

佢地只需要繼續圍困入邊嘅學生, 就可以引到出面嘅人去救佢地, 佢哋就可以捉哂入邊嘅學生同埋救佢地嘅前線

咁點解佢地仲要叫你哋自首?

因為圍困得越耐佢地面對輿論同埋國際壓力就會越大，使諗下香港警察將學生圍困喺大學幾日，會係幾轟動嘅一單新聞?

因此佢地剩番嘅時間唔多

所以入面嘅手足緊記善用資源，堅守大學，唔好放棄

室內最好守 放炸彈乜柒都唔割

勝利就在眼前，手足頂住

諗起逃學威龍

頂住

佢就係唔想攻入去難睇先叫自首
守呀！手足

手足頂住 popo信唔過

一粒字都唔可以信，香港人on the way，等多陣

yes
凡是敵人支持的......

打唔入咪要勸降囉，唔好中計呀實打到你地殘廢

食物/物資問題點解決

canteen應該仲有大量存貨

佢根本無計

soc房應該有衣物

其實玩扮自殺 假菠籮爆建築 玩玉石俱焚可能會翻盤

push 希望多d人知

閒糧食，搵地方匿埋。 黑警都唔會守得幾多日

係你捱緊既時候，要知警甴都捱緊，清點校園物資，撐住呀手足

其實共狗黑警可以都唔會想全世界面前武力震壓 和平解決最理想

黑心講 自殺/死守將會係最大核彈

不過善良 唔夠狠始於係示威者弱點

敵人點解死都唔攻破成間大學 因為佢地唔急捉/殺曬所有poly人

我地做野

假設你哋正在博弈， 諗下點解對方會出呢一個offer？ 係因為呢一個offer對佢哋有利

7仔，canteen，汽水機
上所有pantry 摷野

食物係人道問題 如果唔認罪就軟禁人迫人自守認罪？

星期三小/中學復課，斷估當日都無乜可能圍

Push

要攻城捉人，黑警一定唔會出聲玩突襲，光明正大唔會係黑警

唔好破壞大學入面嘅嘢， 入面每一樣嘢都係堅守嘅資源

曱甴平

推

同意，對家打曬開口牌，一定要逆向思維

佢哋可能會派速龍突襲捉人， 唔會太多，數十個左右，然後撤退， 所以記得輪班睇哨

錯 校方會損失好多 d research lab冇左 prof出唔到paper 可以籍此向校方施壓

以新任處長強硬派風格估計， 有得強攻佢哋一定會， 開咪叫大家自首， 間接顯示佢地對強攻有顧忌

你都要顧慮一下堅守多日所需要嘅資源

揸緊個信念

雖然好殘忍，不過入面嘅人要節用所有物資，包括有需要儲存尿液...

理大學生唔需要理由任何會被捕既條件
因為你地無罪

FG4-5樓同GH1樓護士模擬病房有床同被舖

push

起佢地眼中
佢地係瓷器
我地係剛瓦
強攻室內對住幾百死仕既風險係肯定唔會承擔

一語中的！

push!!

自首=認罪，班狗搜證都慳番，律師都幫唔到你，poly入面既手足頂住，出面一大班人黎緊

推呢個

同意

自首死守都係告暴動架啦 注碼一樣
軟硬兼施 又出真槍又社工 引你落疊

最簡單： 敵擁我反！！

頂住啊

佢地衝入大學大屠殺，中共會被國際機會乂報復

破壞都唔割 救左自己先

而家應該整張大直幡講save us再企跳
屈機呀

佢唔想攻又想快D完左件事.咪叫你自首囉

寧願攬炒 警方武力攻擊學校導致火警 成個理大火海 國際頭條又有野寫啦. 人類由原始人開始就對火著迷 .

手足頂住呀，知你地好辛苦，但唔好貿然出嚟呀

方向正確

係，黑警叫左咁多次自首，仲派埋社工入來，證明佢地都開始急
手足再忍耐一下，大家都做緊野救你地

攻囉dllm 等全世界睇下你地啲狗樣
不過你地都唔知醜

唔好強攻出嚟， 絕對唔夠打，會即刻被捕， 堅守喺入面反而有生機

屌你
英文文法都錯就咪撚周圍貼啦

有心救理大，就全面癱瘓

無啦，咁多人呢幾日消咗唔少貨

其實手足有做
但傳播媒界唔夠震撼

儲定火魔法， 睇定可以伏擊嘅地方， 如果佢哋入嚟就伏擊佢哋，迫佢哋出返去

敵人反對就是做對

咪撚信警謊

正解！

對家一直唔攻 一來想用手足做餌引更多勇武出黎捉

二來想打四面楚歌心理戰 不攻自破 令手足不戰而降

一定唔好撤 頂住阿 手足 係入面安全過出面好多

死都唔好出黎呀！手足黎緊

有野食，有野飲，慢慢補充體力

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

開狗肉節都唔割

我地都要努力做文宣
香港警察將學生圍困係大學到超過一星期
無水無糧無醫療無藥物 任何野都入唔到去 做成一場嚴重的人道危機

校方損失難聽D講都係政府嘅錢，即係納稅人嘅錢，佢哋唔會care

頂住呀手足

係唔係都比人捉 不如守下

up

忍到就忍,頂住

puah

飲水喉水都好過飲尿喇屌你

敵人支持嘅就要反對

有野食有資源既 就請你地等等我地 同時諗好作戰計劃 卑鄙d唔緊要 我地唔會割
我地集緊人響尖東幫你地gain noises 佐敦手足苦戰中

唔好放棄！

記住敵人擁護我必反

仲信班垃圾

覺得個情況有d似48個鐘就夠時間
開始瘋狂說服你保釋咁

整陷阱呀
美軍都比越南d陷阱打到一楝都無

同叫你保釋個道理一樣架咋，佢地急架啦。

外圍都要有和理非不停騷擾住先得

因為佢地下午咁樣放D人入去
臥底狗分化撚都入埋去

仲有果100個所謂社工
入面手足一定要全和理非模式

唔好講自己之前做過乜, 唔好PLAN勇武計劃
坐住等我地屈到班狗自己退

守住 堅持住

罷課真係成功關鍵

加油啊 poly仔上

又being 又killed

求求，同意請幫我ＰＯＳＴ。我Ｐ出唔到Ｘ２ ＰＯＳＴ。

出緊去同就出去既人，你覺得人多班狗就會停手？請經過有見到超市買２－３支卡式爐氣樽，支援火魔。見有火源就掉即可。

斷量啫又唔係斷水

有社工校長係入面反而係好事

我諗我知你諗起邊段

有水喉水緊係飲咗水喉水先啦
最怕係黑警命令水務署停水

我無嘢講

停水停電 好似仲衰過強攻大學校園

警謊不如直接三權合作,要求法官/法庭開出手令如理大拘捕好過啦.
人地係自己私人地方,你唔比佢出,佢未唔出囉. 自咩首? 你連要捉具體乜人都唔清楚.........

勿忘中大

但係佢地有迫人飲鹹水嘅前科

現在確定popo唔會主攻，
反而守下就算，
火魔可以停下唔洗用住，
同埋資源慳d用。

敵人支持的我們就要反對

死守呀

其實仲可以開盡火力強攻
不過世界睇住惡極有限

從來對方叫做乜都唔應該做

勇武已經越嚟越少多得大家唔肯救勇武

你地和理驚就係驚 勇武 仔就唔會驚？

班前線為左你地打左幾耐。點解仲會有人唔行出黎 仲會成車人反工放工 唔知香港發生咩事咁

正解!!!!!

理工人質事件

入面反而要用最和理非嘅戰略制衡
令圍城呢件事更醜陋 要有崖山跳落去嘅勇氣 寧死不降 我知局外人咁講好衰 但自己讓步一定死得 圍城死咗人佢地就要讓

Agree

理工人質事件

正確!!!

小心班狗派臥底狗假份社工入

推！

依家派幾多公職人員入去
就知咩事啦

記住記住記住
呢一刻手足們你地仲有野做
就係清洗太平地
一切唔要嘅裝置玩具就整走佢

校園保安部都好緊要
就好似831一直唔公開嘅野
你地明未？

Poly 寧死不屈！

係

不斷開花

愈拖得耐佢愈唔著數

入面資源好少

佢叫你做咩 你唔做就得

頂住啊！

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

理大唔係暴動地方
理大外面先係
所以死都唔好出去
搵人係 公路拋食物入去
我唔信班狗抓晒佢地

撐多一陣，一定要救到你地

運動到而家咁多粒都話核彈國際輿論幾時有令過佢地停手

頂住手足！！！！

我知你地頂得好辛苦

差少少咋！！！！

唔好係成功前一步停低

堅持啊

你一投降
就十年無屋企返
DOJ實用盡方法還押你
由狗屋去法院去荔枝角

手足頂住

到底點 有d又話大把

其實根本無影響力

敵人讚成就要反對 記唔記得

而家係鬥耐性，係入面愈耐，同情分就愈高，頂住呀！

佢地尋日放啲物鬼歌就知想逼人出黎
尋日最驚係佢強攻,經過咁長時間都唔攻就知,佢地都怕輿論,知難睇.
所以留守係最好既應對方法,但留守最大既問題係物資,斷水斷糧.
但係政府係無權做呢一樣野,基於人道立場,佢地必須供應.

咪撚信班警曱

因為攻入去既畫面一定唔會好睇

入面有冇方法整陷阱

啲狗就係唔夠膽攻
硬攻就好易有狗重傷/死
600人啊 校園幾大 幾多位可以比人埋伏
仲要冇車做盾

現在要"拖"。

佐敦油麻地尖沙咀可以唔做生意幾多日?

外圍手足亦努力緊!

手足頂住呀

重傷都唔走

黑警急了，佢要乜，你做相反就得
政府係唔想繼續拖落去，所以....

要攻一早爆哂入去，頂住手足

加油

唔理咩原因,總之就係佢唔敢強攻,咁就有得守落去.
希望入面班手足會諗得通呢一點

敵人叫你做嘅嘢，就唔好做呀

敵人叫你做的

各位手足頂住，出面有好多人架！

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

有D外國大粒佬比緊壓力條老雞
如果傷勢可以就唔好自首,可能有轉勢
自首就一定坐監

守到先得架, 醫藥, 食物等補唔補給到!!

死守

但佢地唔係冇野食冇水飲咩？

班警甴急喇

人愈小
糧食水不變
愈大機會留守耐啲
班狗要考慮好多嘢
武器上要攻一定攻得入
咁點解仲未攻入去？
班popo整體承受嘅唔同壓力比留守嘅人多
當你拖到紅隧popo同消防搜證完
再緊急維修好再開通返隧道
你估班狗仲會唔會圍poly?
班狗仲會唔會塞住條紅隧？
唔係點解要玩咁多心理戰 派唔同人去勸降
一句到尾
入面如果夠食物同水
意志堅定應該留守到最尾
你方班popo會拎實彈槍攻入去咩

一嘢轟入去呀嘛
又話止暴制亂

Exactly